振美落區議會冇人理

點解要理
唔使睇都知佢去鳩up

唔明點解要理，擺明講大話

呢個po做乜9